{"description": "Organiser un \u00e9v\u00e9nement sur Python peut para\u00eetre chronophage et intimider\nd'\u00e9ventuels organisateurs.\n\nCette pr\u00e9sentation va montrer comment il est simple d'organiser un \u00e9v\u00e9nement\nautour de Python.\n\nNous allons donc aborder divers aspects comme : \\- \u00e9tudier l'int\u00e9r\u00eat local \\-\ntrouver un lieu \\- trouver une date \\- faire venir des gens \\- \u00eatre\naccueillant pour tout le monde \\- recommencer\n\nEn esp\u00e9rant que \u00e7a vous donne des id\u00e9es :)\n\n", "video_mp4_url": "http://video-pyconfr2015.paulla.asso.fr/016%20-%20Arthur%20Vuillard%20-%20Cr%C3%A9er%20une%20communaut%C3%A9%20locale.mp4", "video_webm_url": "http://video-pyconfr2015.paulla.asso.fr/016%20-%20Arthur%20Vuillard%20-%20Cr%C3%A9er%20une%20communaut%C3%A9%20locale.webm", "duration": 700, "category": "PyCon FR 2015", "speakers": ["Arthur Vuillard"], "video_ogv_url": "http://video-pyconfr2015.paulla.asso.fr/016%20-%20Arthur%20Vuillard%20-%20Cr%C3%A9er%20une%20communaut%C3%A9%20locale.ogv", "language": "French", "title": "Cr\u00e9er une communaut\u00e9 locale", "summary": "D'apr\u00e8s la liste des inscrits \u00e0 l'AFPy, il y a des personnes int\u00e9ress\u00e9es par\nPython un peu partout en France et un peu ailleurs aussi. Et pourtant, tr\u00e8s\npeu de villes organisent des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9guliers. Cette pr\u00e9sentation va vous\naider \u00e0 organiser le premier \u00e9v\u00e9nement Python dans votre ville.\n\n", "state": 2, "thumbnail_url": "http://video-pyconfr2015.paulla.asso.fr/016%20-%20Arthur%20Vuillard%20-%20Cr%C3%A9er%20une%20communaut%C3%A9%20locale.mp4.jpg"}